有無人好缺乏「安全感」

成日想知對方做緊咩，同緊邊個一齊...

得啦收皮啦

唔好諗咁多
諗下自己算

唔洗諗
一定係同ex扑緊野

ff少啲，對大家都好

真, 諗多D自己

有，不過唔係你個種，而係對自己好冇信心，覺得對方好好，久而久之變得好卑微

做咩要del post

岩

Exsssssssss

Sign

差唔多咁上下feel，未去到卑微